向外國政府投訴黨鐵可行？Complain MTR to foergin GOV?

Shall we consider to make complaints to the foreign governments who are using MTR railway services in their countries? My logic is it is no use for us to complain MTR company as the CCP HK government is standing with MTR. However, the MTR company have a foreign business and it may possibly bring national threats to the related foreign governments. Once the MTR said due to technical problems, the railway system will be closed at 8pm, enormous inconvenience will be brought and harmful to the foreign business environment. Boycott MTR might be possible for both HK and foreign citizens participate in to stand against CCP!
我們可以考慮向在正使用港鐵（黨鐵）服務的外國政府投訴嗎？ 我的邏輯是，由於港共政府一直支持港鐵，因此在香港投訴港鐵公司是沒有用的。 但是，黨鐵公司從事外國業務，可能會對相關的外國政府造成國家安全威脅。 一旦地鐵公司說由於技術問題，鐵路系統將在晚上8點關閉，給當地市民帶來極大的不便，並對外國的商業環境造成危害。 而投訴黨鐵是香港和外國公民都可能參與的活動，一同抵制中共抵制港鐵！